+ |`§。番學·\┴等了很久校巴`'╔

＊等到∴└°很想_..放棄-'.

屌你張圖做乜鳩

唔係你嚟？

真係痴撚線MK

😂🤧

車你